未試過訓訓下教醒左 擔心素未謀面既你地 應承我發生咩事都好 好好保護自己就得

訓訓下又醒 係咁睇新聞

眼見黑警既權力越黎越大

唔係想製造驚慌 係擔心對家唔知點對手足

我地在明 佢地在暗 好似時刻玩緊心理戰咁

無論如何 各位好好保護自己 搞高警覺

小妹唔咁長氣啦 你地明的

香港人真係無野再可以輸啦
[b] 槍口對外 對凖政權[/b]
香港人！反抗！